突發！窗口要人！10點

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

光復香港

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

arrrrrrrrr

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

arrrrrrrrrrr

光復香港

柴灣 聽到 我食埋個餃子出嚟嗌 等埋我

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

旺角無人嗌

光復香港！

安定有人叫
正

有人叫光復香港

每晚富善10點都好正

油塘嘅手足

聽到好多人

馬鞍山

耀東手足

油麻地友喊左冇人應
聽日繼續打響頭炮
嗌到有人應為止

耀東

開左冷氣, 不了

遲到狗
15分再黎

大撚把
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀

你要接時代革命

15分繼續

今日好多人嗌
嗌嗌下突然有條友嗌屌你老母好撚嘈啊

批準參加首都爭奪戰

arrrrrrrr

時代革命

呢個心態好

垃圾

10:15 葵芳邨 我準備叫

有時差??

大埔 一呼百應

OT狗我宜家先有飯食

陣間叫乜好

arrrrrrrrrr

我要食飽先有氣力發洩OT嘅憤怒

基本啦

樓上街坊

石硤尾都聽到有人叫🙋🏽‍♂️

推

我都聽到好多人叫

召喚耀東手足10:30第三波

天平有冇手足2230第三波

10點天水圍北靜英英
除左天恆幾個細佬係到叫之外就無，次次我都要過隔離邨幫佢哋打氣。
係自邨叫左「香港人」......全場靜曬，淨係聽到有個藍絲和應「垃圾」「廢青」同問候人娘親。

「香港人！」
「...........................................」

唉，心淡
我條邨，天水圍北，得五幢姐，正常地方細好應聲，結果靜英英。

希望聽日有人係樓下同自己和應啦，無就以後都唔係屋企叫

景林村巴絲出動未

十點半 叫多次

加油

九龍城 露明道果頭 有冇人叫下

嗱 我食完嘢真係出咗去找數啊
我嗌光復香港 好多人接時代革命
一路嗌咗幾句口號 好撚感動啊

我嗌埋九月二九月三大罷工啊
都有人接到㗎🤗

油塘加油💪🏻光復香港，時代革命

Arghhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Frm csw

Thank you

屯門碼頭一帶，力弱咗少少

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

支持

聽晚繼續

聽晚都係要返夜
冇得同大家叫
要捱多3晚

嗌啊喂

push

嗌啊喂

光復香港 時代革命

搖滾準備

條撚準備

ready

gogogo

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

搵人嗌
答應我
永不饒恕黑警

開聲呀

.

不如用mic and speaker 喉嚨痛

麗城！！

巴打 你唔嗌 就冇人應你
個個都咁諗就冇人嗌
希望你可以做帶頭個個

有無人有天水圍大叫條片？